女人係臭雞

同意

連登黎講冇錯